希望大家唔好責怪轉駄去支持林鄭既後生仔

佢地唔係貪錢貪前途，佢地只係聽獨派首領指示入政府做臥底

問有咩計又叫人做臥底，到有人做又屌鳩人

唔屌下佢哋對家點會信佢地 苦肉計嚟